[突發LIVE] 警方反對大埔遊行 發起人上訴失敗 大埔遊行搞手出黎見記者

自推

屌你老母正經POST無人理

推

推 岩先好似有post出左聲明？

有同冇。
有分別咩

Push

記得高調d呼籲d人唔好去
最好果日就係第2區高調入鏡

去機場囉

轉撐警大會喇
反正頭先鴨蛇爆左班友冇申請過

大埔 東區 機場，其實地點太多。

發起人係屋企唔好出黎口
廢事好似元朗咁

和理非都反

push

建議發起人 直接去其他地區警署休息下 過一過冷河再番屋企

推，大家喺機場度可以plan下聽日

傳道人好有正氣

又點呀屌POPO

0udh

講到喊

Pish

正常遊行都反對！即係同大陸一樣！

聽日照行，流水社運be water

照去

【和你飛】機場集會文宣資源集合

報警有人非法集會，話有人攪事

正經野，推

入黎大埔踩單車

發起人去機場咪得

反對通知書=谷人數

正經野, 俾個推你

遊行都唔俾我DKLM

推阿!

倒不如…

反對又點?有人會理?

屌
個巴打講到我都覺得無奈
個女義工講撚到我喊咗

唔係又試比狗咬
even你本身住大埔

可以試下youtube 高調拍片，最好拎埋份報紙，xx日報為證

東區唔係11咩

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

對準政權！唔再膠化！

搞手唔好出現, 其他人會代替佢去行

有冇人同我諗法一樣？我覺得政府依家可能需要一個落台階。如果一開始係和平，佢係唔會理你，但經過激烈衝突後其實佢都攰，可能想妥協，但面子問題佢一定唔會妥協，而且怕做成壞榜樣日後個個都以為用暴力就會令政府妥協，所以在暴力衝擊下決不會妥協。呢排靜左，不如大家再俾多次機會去證明政府會唔會接受和平訴求。如果再次和平示威遊行，政府仍然不理會，咁我就死心了，和理非收得皮，以後再冇藉口叫勇武用和平方式。

聽日會唔會係大埔見到大家

我而家都唔知有同冇嘅分別係咩，點都會射毒氣同charge暴動同非法集結架啦

大力推 仆街

推正經po啦diu

pusj

東區都唔係同一日

理撚得你 照出

無咪一樣, 各有各做, 辛苦入紙巴打

之前7個區tim啦

聽得出佢地好有心，點會咁多個大男人扑咪一齊喊

反對就唔會出黎？
你地班POPO咪試下唔好佈防囉

PUSH

推推推

推左先

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

冇會多d人出

冇遊行 咁一定好少人 放心shopping了

講到喊
屌你老母林奠

不如將對政府的包容，轉移去不合作運動。

7區都冇事 驚咩太多最緊識be water

既然無遊行
即係聽日唔會有混亂啦?
咁就梗係去大埔食下飯行下街

同意

推
黑警反口無恥

依家係遊行都唔批，咁可以點

其實一路都有和平集會
好似公務員集會都好和平
唔覺得可以有咩落台階
中共 政府 黑警 根本站唔住腳

睇到喊

點解你覺得仲要比機會7婆

照出

男人老狗

覺得要俾極權一個下台階呢個思維本身已經ON9
邏輯同共產黨唔鐘意你 所以唔俾你有民主有乜分別

而家要轉用和理非，去商場玩不消費活動，
暫時停止所有佢口中嘅暴力，
俾人見到而家冇暴力行為，
我地只係和平地阻止大家消費

社會賢達鳩吹散水紀錄：

搞支旗會出解放軍
唔識收會手出解放軍
會出解放軍x100000
林鄭好驚
林鄭就快落台
建制崩潰緊，要行返非行動路線
細路無飯食，但又唔知點俾啊，不如整返個大台好唔好？
中計
跌入陷阱
跌入群眾鬥群眾
做xxxx會令民意逆轉
林鄭已收到中央嚴令唔會再開槍打示威者
民主路好慢長
選舉先係根本
重建公民社會
只要唔再俾壓力，中共就會俾你成立獨立調查委員會

不能盡錄

幫推

去大埔購物+食燒烤王

聽日淨係taipo同機場，深水埗同維園係星期日

照出！最緊要夠人多

可以名正言順放彈

提醒發起人唔好出街，最好就到時間自己直播係屋企煲公仔麵發呆，手足會自動補位

和理非唱Do you hear the people sing 會唔會好啲呀？左膠味出晒嚟

聽日大埔同黃大仙都唔去!!!!!!!!!!!!!!!

照行！

冇

阻住行動 block

搞手入機場

喊曬口，睇得出佢地班狗玩左成個月

失敗咪改期囉，總有機會架

咁都唔準

其實琴日佢地都開左記者會
佢地都有喊
但今日睇得出佢地比琴日燥左十倍失望十倍

政府真係好仆街

個個都喊
幾咁無助無力失望

聽日去食豆腐花

照行